c7 c7需要士哥 亂鳩咁射

隊友入波 佢唔撚理
輕輕鬆鬆舉高手

各種 鍠迷撚撚撚 撚到沾屎變無用

屌你老母

個仔好慘、無了老母

雯b 有taste

思朗

ching你誤會了，我迷占的

個仔好慘 無了老母

次次見到呢句都笑到仆街

幾時再出山

好！

等我手足蛇仔寫歌比我